\begin{song}[remember-chords]{title={Računajte na nas},lyrics={Đorđe Balašević}}

	\begin{kitica}
		U^{Em} ime svih nas iz petdeset i neke \\
		za ^Gzakletvu Tit^Du ja spevao sam stih \\
		ne s^{Am}pominjem pro^{Em}šlost, ni bitke daleke \\
		jer^D{} rođen^C sam t^{B7}ek posle njih.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A^{}l život pred nama još bitaka skriva \\
		i pre^ti nam, preti k^o duboki vir \\
		ja zna^m, da nas če^ka još sto ofanziva \\
		jer mo^ramo ču^vati mi^r. {} \\
		Računa\chord{Em}jte na nas.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		S^*D umnj^Gaju neki, da^D nosi nas pogrešan tok \\
		jer^{Am} slušamo p^{Em}loče i sviramo rok \\
		a^Dl ne^Ggde u na^Dma je bitaka plan \\
		i ka^{Am}žem vam š^{B7}ta dobro znam. \\
		Računa^{Em}jte na nas.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		U^ ime svih nas iz petdeset i neke \\
		za ^zakletvu Tit^u sam spevala stih \\
		ne s^pominjem pro^{}šlost, ni bitke daleke \\
		jer^ {} rođena^ sam p^osle njih.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		U^ nama je sudbina budućih dana \\
		i ne^ki se možda i pla^{}še za nju \\
		kroz ve^ne nam protiče kr^v partizana \\
		i mi^ {} znamo^ {} zašto^ smo tu. \\
		Računa\chord{Em}jte na nas.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			S^*{} umnj^aju neki, da^ nosi nas pogrešan tok \\
			jer^ slušamo p^{}loče i sviramo rok \\
			a^l ne^gde u na^ma je bitaka plan \\
			i ka^{}žem vam š^ta dobro znam. \\
			Računa^jte na nas.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
